點樣識陌生人？

早幾日係米埔見到個幾得意既女仔，不過無咩機會同佢傾計

想問下你地有無咩方法識d陌生男/女仔

對住佢唱 不作陌生人 只做你情人

我認我笑點低 我笑左